% Tento soubor nahraďte vlastním souborem s přílohami (nadpisy níže jsou pouze pro příklad)
% This file should be replaced with your file with an appendices (headings below are examples only)

% Umístění obsahu paměťového média do příloh je vhodné konzultovat s vedoucím
% Placing of table of contents of the memory media here should be consulted with a supervisor
%\chapter{Obsah přiloženého paměťového média}

%\chapter{Manuál}

%\chapter{Konfigurační soubor} % Configuration file

%\chapter{RelaxNG Schéma konfiguračního souboru} % Scheme of RelaxNG configuration file

\nopagebreak
\chapter{Plakát} % poster
\label{Appendix:Poster}
\begin{center}
    \vspace{-3em}
    \centering
	\includegraphics[scale=0.20]{obrazky-figures/ExcelPoster.pdf}
\end{center}
\thispagestyle{empty}

\chapter{Ukázka logu}
\label{Appendix:Log}
\vspace{-3em}
\begin{minipage}{0.5\textwidth}
\tiny
\begin{verbatim}
Configuration: 
Command line parameters  = Measurement.exe --scene 
Suzanne/Suzanne.gltf --profile-automation 
--profile-camera-track Suzanne/Suzanne.trk --rt-mode 
--width 2560 --height 1440 --profile-output 
PresetSuzanne1440RtUltra --quality-preset Ultra 
Build type               = Release
Device name              = NVIDIA GeForce RTX 2080 Ti
Device memory MB         = 11049
Ray Tracing backend      = Hardware
Window width             = 2560
Window height            = 1421
Window title             = Direct3D App
Back-buffer count        = 3
Fill Triangles           = enabled
Triangles Font Clock-Wise= enabled
Fast Build AS            = disabled
Target FPS               = 0
Target UPS               = 60
Tearing                  = enabled
VSync                    = disabled
GUI rendering            = disabled
Debug layer              = disabled
GPU validation           = disabled
GPU profiling            = enabled
Render mode              = Ray Tracing
Loaded scene file        = Suzanne/Suzanne.gltf
Using testing scene      = disabled
Duplication              = 1
Duplication in cube      = disabled
Duplication offset       = 10
BLAS duplication         = disabled
Rays per pixel           = 33
Quality preset           = Ultra
Rasterization Quality    : 
  AO                     = enabled
  AO kernel size         = 16
  Shadows                = enabled
  Shadow map resolution  = 8192
  Shadow PCF kernel size = 8
  Reflections            = enabled
Ray Tracing Quality      : 
  AO                     = enabled
  AO rays                = 16
  AO kernel size         = 8
  Shadows                = enabled
  Shadow rays            = 8
  Shadow kernel size     = 8
  Reflections            = enabled

ProfilingAggregator: 
Render , 10.3575 , 11.2371 , ...
Update , 0.0674 , 0.0707 , ...
RayTracing , 0.1745 , 0.1747 , ...
RayTracingGpu , 9.34288 , 10.0515 , ...
DeferredRLGpu , 0.137888 , 0.1824 , ...
RayTracingRLGpu , 1.42186 , 2.22701 , ...
ResolveRLGpu , 7.78003 , 7.63955 , ...
Index , 0 , 1 , ...




\end{verbatim}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.5\textwidth}
\tiny
\begin{verbatim}
ProfilingBuildAggregator: 
BuildBottomLevelAS , 0.8794 , ...
BuildBottomLevelASGpu , 0.257728 , ...
BuildTopLevelAS , 0.8445 , ...
BuildTopLevelASGpu , 0.059776 , ...
Duplication , 1 , ...
Triangles , 3936 , ...
Meshes , 1 , ...
BottomLevels , 1 , ...
TopLevelSize , 64 , ...
BottomLevelsSize , 222592 , ...
Index , 0 , ...

FpsAggregator: 
FPS , 81 , 91 , ...
UPS , 59 , 60 , ...
FrameTime , 12.3982 , 10.9957 , ...
GigaRays/s , 9.68254 , 10.9176 , ...
Index , 0 , 1 , ...


AccelerationStructure: 
Acceleration Structure building statistics: 
    Bottom Level Acceleration Structure: 
        Maximum [B]: 222592
        Minimum [B]: 222592
        Currently Allocated [B]: 222592
        Currently Created [num]: 1
        Current Average [B]: 222592
        Maximum Triangles [num]: 3936
        Minimum Triangles [num]: 3936
        Total Triangles [num]: 3936
        Maximum Meshes [num]: 1
        Minimum Meshes [num]: 1
        Total Meshes [num]: 1
    Top Level Acceleration Structure: 
        Maximum [B]: 64
        Minimum [B]: 64
        Currently Allocated [B]: 64
        Total Allocated [B]: 64
        Total Created [num]: 1
        Average Allocated [B]: 64
        Maximum Instances [num]: 1
        Minimum Instances [num]: 1
        Total Instances [num]: 1
    Scratch Buffer: 
        Maximum [B]: 32896
        Minimum [B]: 32896
        Currently Allocated [B]: 32896
        Total Allocated [B]: 32896
        Total Created [num]: 1
        Average Allocated [B]: 32896
ProfilingStack: 
Profiling statistics: 
    Scopes entered : 121868
    Scopes exited : 121867
    Overhead per scope [ticks] : 104.5
    Threads entered : 3
    Threads exited : 0
    ============================
    ... Profiling Data ...
    ============================
\end{verbatim}
\end{minipage}
\pagebreak

\nopagebreak
\chapter{Obsah přiložné SD karty}
\label{Appendix:MediaContent}
%\todo{Obsah karty - pripravit, sepsat}
%\todo{Videa na SD}

\vspace{-3em}
Přiložená karta obsahuje:
\begin{itemize}
	\item \texttt{archive/} -- Obsahuje záložní archivy s obsahem této karty.
	\item \texttt{exec/}: 
	\begin{itemize}
		\item Preložená verze testovací aplikace.
		\item \texttt{AppManual.pdf} -- Manuál ovládání grafické části aplikace.
	\end{itemize}
	\item \texttt{src/}:
	\begin{itemize}
		\item Zdrojové texty programové části práce.
		\item \texttt{Apps}/ - Zdrojové kódy testovací aplikace.
		\item \texttt{DX12-Tutorial/} - Ukázkové aplikace využívající vytvořený engine.
		\item \texttt{Engine/}:
		\begin{itemize}
			\item Hybridní vykreslovací engine Quark.
			\item \texttt{Lib/} - Knihovny použité při vývoji engine.
		\end{itemize}
		\item \texttt{EngineTests/} - Testy některých částí vykreslovacího engine.
		\item \texttt{Lib/} - Obecně používané knihovny.
		\item \texttt{Models/} - Ukázkové modely a scény použité při testování.
		\item \texttt{Prof/}: 
		\begin{itemize}
			\item Profilování a výsledné logy.
			\item \texttt{Automated/} - Skripty pro automatické profilování.
			\item \texttt{Automated/Graphs/} - Skripty pro generování grafu.
		\end{itemize}
		\item \texttt{Res/} - Další použité zdroje.
	\end{itemize}
    \item \texttt{src\_poster/}:
    \begin{itemize}
        \item Zdrojové texty posteru na konferenci Excel@FIT.
    \end{itemize}
	\item \texttt{src\_text/}:
	\begin{itemize}
	    \item Zdrojové texty technické zprávy.
	\end{itemize}
	\item \texttt{video/} - Videa obsahující vizuální ukázky z testování.
	\item \texttt{README.txt} – Popis obsahu karty a jeho použití.
	\item \texttt{xpolas34-DXR.pdf} – Text písemné zprávy.
	\item \texttt{xpolas34-DXR-tisk.pdf} – Text písemné zprávy určený k tisku.
\end{itemize}

\chapter{Ovládání aplikace}
\label{Appendix:AppControl}

\nopagebreak
\begin{figure}[H]
    \vspace{-3em}
    \centering
    \includegraphics[width=0.92\textwidth]{obrazky-figures/AppManual.pdf}
\end{figure}
\nopagebreak
\thispagestyle{empty}
